有冇人ipad pro有買apple sleeve??

覺得點，正唔正

好唔好用就見人見智啦
如果有Apple Pencil成日會帶出街又唔想散修修都唔
係一個唔差嘅選擇

連埋Smart Case嘅10.5都得落
係貴咗啲囉 成千銀

我買左smart keyboard, 發現成日都痴住既話根本好小用又重
買多個cover 熊咗袋落袋又好重複

為咗

生活態度冇計

slave態度